［突發］港鐵唔停尖東、枸士甸

Who cares

柯呀屌你on9唔識字三毛

痾士甸

執撚左佢啦

受影響嘅人越來越少

九龍站呢

枸